聽日晏就3點先去到嘅話有冇嘢幫到手？

聽日最快都要3點到，同埋有咩物資最需要買？
想出一分力

而家係金鐘但都唔知有咩可以幫到

巴打依家咩老環

純粹係落緊雨，啲人都無咩行動
淨係想知有冇邊到需要人手做咕哩

D 人係邊

零零星星周圍都有
大家都係拎住少少物資避雨

見到隔離有po話需要車去散物資
唉 自己又冇車..

pish

邊個po?

好似講左聽日唔開會